可唔可以熄o左佪follow功能

or cd rom唔可以用呢個功能
屌我知你mon住個po

不如索性CD-ROM上唔到連登好過